係咪真係有人可以鬧鐘響極都唔醒

好佩服 我冇嘢好講
到底可以點解決

較十個

十個都可以熄哂佢 一係由得佢響

我都好佩服呢啲人

有隻鬧鐘app 要過關先熄到

痴撚線

我過完都可以繼續訓

想知咩心態

如果約咗人或者要返學返工呢？

名！

未遲到

APSTORE 大把 有D 要計數 有D要影相

BTW 其實都係習慣黎

如果女朋友含你醒唔醒

其實唔關事 我根本係聽唔到佢響

以前我都係咁 幾十個鬧鐘唔醒 一百個電話都醒唔到⋯⋯但我真係聽唔到⋯⋯

含過佢唔醒

alarm clock xtreme

男友打黎即刻醒

用十個鬧鐘

有咩感受 唔會miss咗好多嘢咩？

係咪不舉

依d人住hall正仆街，得一日dayoff諗住訓晏d,條仆街6點就響鬧鐘仲要唔整熄佢，結果每10分鐘就嘈醒我一次，同佢講完都仲晚晚偷偷地較，但次次晨咁早響鬧鐘佢都可以響住咁訓到10點11點，我屌你老母

唔係數量問題 係完全聽唔到！

我阿哥係咁
朝早較鬧鐘自己唔醒
但我就俾佢整醒左
但佢又唔使咁早返工，較咁早都唔知為乜

另外加個大鬧鍾 嘈到拆天

攰到聽唔到我都唔想架
你人手叫醒佢囉

買部打面鬧鐘機

我就係 手機較鐘，手放係個關閉制，鬧鐘一响就熄，但個人仲係訓緊

買依啲超經典鬧鐘有冇效呢

請參考聾人資訊

未試過,答唔到

我，較咗5個鬧鐘都唔醒

試過去camp唔記得熄鬧鐘 5點幾嘈醒晒所有人但我係完全聽唔到

咩解鎖自熄到 笑而不語
響住都可以訓

冰水最有用

我女朋友
屌你老味響極都聽唔到
要我走去熄再親自叫醒佢

醒左，聽到鐘聲，但唔起身

唔係同佢一齊住可以點

好想打鳩你

攰咪得

鬧鐘既作用係嘈醒家人，再由家人叫醒家人

其實我係做叫醒家人既角色

去旅行果陣時

插到佢醒

屌醒佢

男朋友個肥閪家姐，鬧鐘響10次先醒，
屌你老母嘈撚住晒，要醒就醒啦，
仆街，起身熄咗個鬧鐘繼續訓

我
試過朋友打我都唔醒

習慣左個鬧鐘鈴聲
響成個鐘都唔醒
定時要轉鈴聲

我爸
個鬧鐘係用黎嘈醒我黎叫醒佢

搵人陪你訓

較十幾個鬧鐘根本冇用
第一個響完你唔理
諗住有士啤鬧鐘就瞓多陣
就會唔小心miss晒所有鬧鐘

養成個習慣
一聽到第一次鬧鐘響就逃離張床
同埋淨係較一個鬧鐘，令自己唔起身唔得
冇得瞓回籠教
最好就較晏啲，連走盞嘅時間都唔留俾自己
逼自己一定要起身

完全係有啲咁嘅人
我男朋友就係咁 日日要打十幾個電話嘈醒佢
最勁𠴱次打左一百個電話都聽唔到 唔醒
最後佢自己醒

唔夠瞓嗰陣真係校10個鬧鐘都完全聽唔到響過 應該係自己熄咗都唔知

琴日紀錄9點響到2點半先醒，醒嗰陣仲響梗

我係真係唔關賴床事 係完全聽唔到鬧鐘響

星期日會較鬧鐘怕訓太晏夜晚訓唔著
但就算十個 都會起身熄哂堆鬧鐘再訓

有 扮瞓嘅人

除非有人物理叫醒我 唔係的話就自然醒
成日因為咁而返工遲到

試過較左十幾廿個鬧鐘 都係聽唔到 跟住miss左assessment

比人話煩 但佢要返工 但唔醒

以前都有個樓友係咁，雖然無連環鬧鐘
我會走去佢間房倒吊起佢

係咪改唔到架啦

平時會 set 五個鬧鐘，每 5 分鐘響一次

最過份試過屋企人煲野，前一晚叫我起身熄爐
我訓到死咗咗，到個煲燶咗，D煙入埋我房
我仲以為係發緊夢，而D煙味又真係進入咗我夢境
到我自然醒咗後先發現係現實
而個煲入面既野變咗炭
我諗我再訓落去就會係天堂繼續訓

訓覺大過天喎你

果次真係嚇撚死我
D 煙係火災果種既多，好彩冇火
屋企入面既煙味成個月先真係散走

從此之後有冇再訓極唔醒

我係預早咗訓
等自己訓得夠又預到時間

我都想聽到 熄都唔使熄

上次去日本地震都無feel 好彩日本樓屌得住

肯早啲訓真係難得

可以話我不負責任或者點，但啲鬧鐘已經教幾個而且放到好似all around me咁

不過真係聽唔到... 我都想搵辦法解決